一人一樣 當你見到就會覺得自己老啦

我先 咁岩睇到PSY Gangnam Style原來已經係2012年

白滑清純學生妹

agger
4年前睇先得8歲

97年嘅都廿歲了

描撚準未

唔好啊

gameboy ps2 暴龍機。。
明明細個要用modem上網

吉野家強姦

其實重有好多流出都係共同回憶

老豆既白頭髮

巴士啊叔，原來已經有成十年前

拖手嘅學生情侶

小花

911 南亞海嘯 311
原來已經過左好耐，嗰陣係歷歷在目

gameboy, psp

重有06德國世界杯同北京08澳運

阿嬌鮑魚
已經老啦

巴士阿叔

SARS都十幾年啦